<resources>
    <string name="app_name">Pemesanan</string>
    <string name="HOME">HOME</string>
    <string name="ORDER">ORDER</string>
    <string name="PROFILE">MENU</string>
    <string name="List">ListView Click Intent</string>
    <string name="tentang">Kami adalah salah satu perusahaan IT di Indonesia yang melayani jasa perencanaan,
                           pengembangan dan pengelolaan sistem serta aplikasi berskala kecil hingga besar.
                           Dengan menguasai berbagai platform development tools terutama yang menggunakan teknologi
                           berbasis web maupun mobile, kami mampu memberikan solusi sistem dan aplikasi yang tepat guna
                           dengan harga yang terjangkau.
                           Kami juga menyediakan produk-produk aplikasi yang dapat diimplementasikan pada berbagai bidang
                           bisnis untuk meningkatkan produktivitas dan layanan.
                           Komitmen kami adalah menjadi perusahaan yang dapat memberikan pelayanan kepada seluruh bisnis dan
                           perusahaan lokal di Indonesia khususnya UMKM agar dapat bersaing di era industri 4.0.
                           Kami adalah sebuah Perusahaan IT yang melayani jasa pembuatan program di jogja maupun diluar jogja.
                           Selain sebuah perusahaan yang melayani jasa pembuatan aplikasi android di jogja berbasis website
                           tetapi juga berbagai jenis program dan software yang dibutuhkan oleh berbagai industri, mulai perkantoran,
                           pabrik dan perusahaan berskala nasional maupun internasional.
                           Beberapa Software atau program aplikasi yang kami buat adalah software atau program aplikasi berbasis web,
                           diantaranya adalah sebagai berikut:
                           Software ERP,Software CRM,Software Administrasi,Software Akuntansi / Accounting,Software Apotik,Software Billing,
                           Software Export Import,Software HRD,Software Inventory,Software Kasir,Software Klinik,Software Manajemen Aset,
                           Software Manajemen Pemeliharaan,Software Manajemen Proyek,Software Manufacture,Tracking System,Customer Relationship Management,
                           Sistem Bonus dan Kedisiplinan Pegawai,Software Absensi,Penggajian / Payroll,Software Pengarsipan dan E-Filing,
                           Software Perhotelan,Software Perpustakan,Software Point Of Sales,Software Rencana Pelaksaan Anggaran Proyek,Software Restaurant,
                           Software Rumah Sakit,Software Universitas/Sekolah,Software Showroom Mobil Motor,Software Pemeliharaan data Customer,
                           Software Sistem Produksi,Software Travel Agent,Software Zakat.
                           Diera modern seperti sekarang ini kebutuhan software adalah hal yang paling penting untuk menunjang stabilitas perusahaan,
                           karena dengan menggunakan program atau sistem software yang canggih tentu perusahaan akan menjadi lebih stabil dalam pengelolaan sistem nya.</string>


    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_detail">ListView Detail</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
</resources>